想問下阿迷對於踢完頭兩場都得0分有乜感受？

意料中事

連勝36場夠拎英超啦
抖兩場得掛

系

諗住破水晶宮紀錄

樓主係狗

收嗲啦死肥仔

一開季就抖

兩場? 今晚sure win

第一場係曼城太勁啫😂
今場車仔同我地實力不相伯仲

開始想念雲加了

過埋今日會有3分

當交下學費先啦,艾美麗

呢隊阿狗得罪講句
個勢同中遊球隊一樣 完全唔似想爭標分子 作為阿狗真係睇撚到灰
一打big6俾唔到人感覺係同人有得打 直頭覺得係必輸咁差在輸幾球咁

唔好出聲話奧焼 呢度好多人盲撐

而家唔抖幾時抖

後上奪冠更精彩

肉酸259

等緊雲加強勢回歸！

冇咗雲加預咗今年爭降班

信愛sir得永生

嚇死 以為已經踢左